美斯做錯啲咩 點解皇馬要咁對佢

係咪想廢左美斯

好治癒

有名你叫賤種
唔打傷你最勁嗰個點贏呀
歐冠咪成功嘅例子嘅
西班牙咪失敗嘅例子囉